7月1維園見

sorry洗咗板

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

up

多你一個好多

uo

推

推你老味

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

ffc

如果我係差館內好大聲咁播國歌，播足全日。夠唔夠愛國？

Push

yej

uf